睇唔明不懂撒嬌的女人的觀眾真係好可悲

見到有一班人話個大結局好垃圾
心諗其實佢哋平時係唔係覺得tvb成班人喺度bbq嗰啲大結局先叫好睇
其實大結局要交代嘅都交代曬 叫做完完整整
難得saving同cherry冇一齊到 更加可以話叫做有一個突破性嘅結局 同時有帶畀觀眾有一啲ff 嘅空間
-
點解最後林文龍同宣萱會有咁多小朋友？
呢個真係問都戇鳩
套戲入面宣萱都成四張幾 有乜理由生到咁多 擺明就係收養啦
-
有啲人話saving同cherry分手嘅理由好低能
但各位試諗下
如果男方為咗你放棄咗老豆嘅遺願同埋自己嘅夢想
女方好唔好意思呀！？
只
所以呢個絕對可以係分手理由
-
saving同cherry重遇嗰陣saving 已經透過手帶去表達自己嘅心意， 仲鐘意女方，但係女仔就已經帶著戒指同埋畀番定情信物 saving ， 暗示呢段關係已經完咗， 不過留咗一個伏筆就係cherry係的士到喊

播曬片尾之後又再一次喺樓梯道雙方相遇， 眼利嘅觀眾會見到 cherry已經冇戴戒指但係仍然帶著手環， 再眼利啲嘅觀眾會發現上一次相遇戴戒指嘅手係右手， 所以照道理第二次重遇戴戒指嘅手都應該係右手，但第二次重遇鏡頭冇影到，只係影到帶手環既左手，你估鏡頭點會影唔到，擺明係特登唔影去比觀眾諗
-
其實好多戲都冇講結局係留比觀眾去諗，例如紅van, inception 等， 所以不懂撒嬌的女人留一個咁既位去比人諗 我覺得做得幾正
-
有人想知再講， 人人體會唔同，意見都會有唔同，不過我覺得話佢九唔搭八既人真係不知所謂

睇共匪台既人真係好可悲

睇得呢套野既人都垃圾啦
仲洗乜分咩明唔明

根本就係個個死港女都希望團圓大結局， 結果唔係，就係咁喺度鬧，on99

無線第一套4k片，係似番叫做一套正常劇，唔好再標籤啦

秒殺

垃圾先仲睇三色台

應該咁講
套戲主要係男方視角
佢又要同cherry留貞節牌坊先好似好突兀咁
但反而呢pair先似現實

你唔好將cherry既離開當左係為saving
你當佢係普通港女就明
條女係幾愛你，但唔想同你捱，想要穩定生活

只係以前tbb套路會黑化女主
呢套無
但現實中無好人壞人之分

ON9仔先深究結局

agger 用saving嘅角度去拍 可以避免交代咗女仔嘅掙扎緊 同埋留有伏筆

論戲不分大台細台

除左4K 拍攝，對白，故事橋段，場景設計，人設，演員演嘅方法，有邊樣唔係cctvb 舊路數？

不過世上總要有你呢啲人cctvb 先可以生存落去嘅

正評
用心睇先睇到d深度

唔明有咩好睇～

根本無需要討論

間配對公司不了之

重遇嗰一幕表達唔到係事隔多年
會畀錯覺人以為係短時間來發生
以為又一齊返 屌咗一聲

鏡頭唔同咗都爭好遠啦，每一個鏡頭都有意思
演既方法係點樣tvb法
對白冇以前咁淺白
要點樣嘅故事橋段先至唔tvb （ 唔好答我有驚喜嗰啲啦， 具體啲）

多謝

係既， 嗰一幕梳化服都可以再做好啲

利申返 之前一直冇睇
係早幾日見到唐c詠同signalwrong唔知點解分開咗
然後淨係睇咗結局

竟然仲有人睇三色台

不過鎖機嗰一幕設計得幾好

你仲撚可悲啦 為cctvb打咁撚大篇野黎屌人
傻鳩鳩咁

其實你有無睇
如果真係講呢啲
呢套係似HKTV新戲多過TVB以前啲路數

一集都冇睇過

個個都係屌個台而唔係屌套戲 離撚曬題 扮高質

垃圾台咪出垃圾片囉

個ending好又點

垃圾始終都係垃圾

只不過係以前唔預先睇劇本就求鳩其埋位用3 cam拍兩個close up一個wide shot，依家因為用單cam就要預先睇劇本
見到劇本叫鎖門，就整個close up落個門鎖
大佬呀，係咪觀衆唔識咩係鎖門呀
咁就鏡頭有意思
仲有乜鳩都落track

唔係話用4K拍就拍到美感出嚟架
啲電話mon overlay方法十足十中學生作品
TVB真係TVB，一唔用用咗幾十年嘅方法就拍到成套大陸都市劇咁

下下都拉到大頭近鏡 有技巧?

大威叔同小白
生仔定女
都冇交代

估唔到仲有咁多人睇緊三色台
成個fb 都好多人留言 真係好嘔心

辣殺

為套垃圾打咁撚大篇野 仲以為無線拍左咩驚世巨作

陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走 陪著你走

好撚煩囉屌

新會員打咁多字出黎真係好可悲

屌 根本條女就自撚私仲講到好偉大，條仔係兩難中選擇左你姐係條臭西比起老豆遺願重要啦，仲要突然間走左去，睇撚到r哂頭佢個腦咩構造

個個話BBQ太 ，整個sad ending 又頂唔順。。

最尾好眀顯係收養，咩都要畫出腸至係大結果咩 而且收養都係正面訊息。

支持廣東話製作

女方愛男方 唔想男方為自己放棄理想
同時對自己人生有願景 兩者不能共存
所以分各自追逐自己想要嘅嘢
雖然我淨係睇過兩集 後尾問返屋企人先知來龍去脈
屋企人覺得個情節好多餘 攞黎搞
冇錯 的確係好minor 現實中唔常有
不過親身經歷過差唔多嘅劇情
同一個一齊咗7年嘅女友
我當時的起心肝要去外國發展
對方唔想去外國
我掙扎喺當中左右兩難嘅時候
女友幫我選擇咗

打手

似大陸又話似大陸 做成點都有位入
不過電話啲位我都唔係好鍾意
拍攝手法我就唔認同 大膽左好多

嘩樓豬好叻呀

雖然一集冇睇過，但cctvb播本地製作總好過黃金時段播支劇同倉底貨，你地班打手記住今晚2030同2130推到完場啦

每套戲都實有cu嫁啦你係唔係玩野？
佢拍啲shot 鏡頭用得啱，track shot 都多左好多 你係唔係眼殘

終於似番一套正常劇水平

打撚埋你 乜都唔知就話打手 on99

屌佢老母蘭花劫 狗也不屌

其實今次cherry冇等saving而嫁左俾第二個先係最現實的結局
一個咁想結婚嘅女仔 點會仲願意等落去丫 依家就話兩年啫，但分開嗰時都唔知道究竟要等幾耐先等到saving 創業成功架喎，比我都搵個真係會娶我的啦

睇開劇，日韓台美都有睇
我覺得套野劇情其實幾普通
只係因為tvb做啲以前自己唔做嘅野
大家覺得新奇又有趣先吹奏到咁正

成套劇入面個個都中二病